+++
sort_by = "update_date"
title = "Путешествия"
insert_anchor_links = "left"
+++

Тут логи наших с Мариной поездок. Как правило, они длятся около недели. Мы выбираем страну, ищем интересные места, составляем маршрут и — поехали!

В почти реальном времени это можно читать в моём [телеграм-блоге](https://t.me/me_andshe), здесь просто выгрузка оттуда в целях сохранности истории и более удобной (или нет) навигации.
